\beginsong{Salutami le stelle}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- O. Veroli -- P. Milanesi}]

\beginverse*
\nolyrics
\[| D | E | A]
\[D | E | E]
\[F#- | F#-]
\endverse

\beginverse
\[F#-] Tu non ci crederai
\[E] ma dove vivo non res\[F#-]piro, | \[F#-]
\[F#-] il posto è inumano
\[E] non stringo mai una \[C#-]mano. | \[C#-]
\[A] Posso vedere quanto è \[E]diffidente
\[F#-] ogni giorno il sor\[C#-]{riso di questa} gente,
\[A] posso sentire la vio\[E]lenza di ogni sera
\[F#-] nelle parole di | \[C#-]gente che non c'era. | \[E]
\endverse

\beginchorus
\[A] Salutami le \[D]stelle della \[B-]{tua cit}\[E]tà
le \[A]sole che io \[C#-/G#]{porto nel mio} \[F#-]cuore,
salutami le \[D]piazze della \[B-]{tua cit}\[E]tà
riempile d'a\[A]more, ahha ah\[A7]ha.
\endchorus

\beginverse*
\nolyrics
\[D | E | A | F#-]
\[D | E | A | //]
\musicnote{Ripetere intro}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Tu non ci crederai
ma dove vivo non respiro,
il posto è inumano,
non stringo mai una mano.
Posso pensare quanto è indifferente
nei gesti questa folla clemente,
posso toccare la natura più vera
nello sguardo di gente che non spera.
\endverse

\beginchorus
Salutami le stelle della tua città
piantaci bandiere d'allegria,
salutami le piazze della tua città,
piene di fantasia.\medskip
Salutami le stelle della tua città
le sole che io porto nel mio cuore,
salutami le piazze della tua città
riempile d'amore, ahha ahha.
\endchorus
\beginverse*\chordson\nolyrics
\[D | E | A | F#-]
\[D | E | A | A7]
\[D | E | A | F#-]
\[D | E | A]
\endverse
\endsong
